巷仔理髮店｜尋找60年代後巷Barber Shop 記者實試洗頭剃鬚 $2.5加到$45平民價依然

...
｜巷仔理髮—尋找60年代後巷Barber Shop 記者實試洗頭剃鬚 $2.5加到$45平民價依然
遊歷觀塘、深水埗、灣仔3間舊式髮型屋 試盡本土特色
街、道、坊、巷、里，是建構一個城市最原始的單位。隨時代變遷，昔日的老區舊樓逐一拆卸，過去的小巷小里已不復存在，華麗堂皇的商廈和住宅代之而起。那些被我們認為是危險、骯髒的冷巷，除了是市民出入的必經之路，也是不少理髮師傅接生意的工作點。
...

間愛群風評好似好唔掂

咁既舖面，呢個價
痴撚線

初初幾十蚊有人吹奏過，跟住心頭大收四舊做唔掂又搬返春圈街

兩百幾果陣剪過
搬左鋪之後無試過
原來做唔掂返返去舊位？

睇舊post 話收呢個價
拍得住星級salon

舊店

傷曬d 皮膚